const decks = {
  deckReact: [
    {
      question: "O que é JSX?",
      answer: "Uma extensão de linguagem do JavaScript",
    },
    {
      question: "O React é __",
      answer: "uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces",
    },
    {
      question: "Componentes devem iniciar com __",
      answer: "letra maiúscula",
    },
    {
      question: "Podemos colocar __ dentro do JSX",
      answer: "expressões",
    },
    {
      question: "O ReactDOM nos ajuda __",
      answer: "interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma"
    },
    {
      question: "Usamos o npm para __",
      answer: "gerenciar os pacotes necessários e suas dependências"
    },
    {
      question: "Usamos props para __",
      answer: "passar diferentes informações para componentes"
    },
    {
      question: "Usamos estado (state) para __",
      answer: "atualizadas devem renderizar a tela novamente"
    },
  ],

  deckHTML: [
    {
      question: "Qual é o papel/responsabilidade do HTML na construção de um site?",
      answer: "Ele traz o conteúdo e a semântica dos elementos de um site",
    },
    {
      question: "O que são, por exemplo, <body>, <p>, <strong>?",
      answer: "São tags.",
    },
    {
      question: "O que são, por exemplo, class, href, src?",
      answer: "São atributos",
    },
    {
      question: "O que é indentação?",
      answer: "Organizar os elementos filhos deslocados com espaços ou tabs pra direita em relação ao elemento pai",
    },
    {
      question: "Qual a versão do HTML que usamos hoje no mercado?",
      answer: "HTML 5"
    },
    {
      question: "Por que foram criadas tags como <article>, <aside>, <header>, <menu>, etc?",
      answer: "Para trazer mais semântica para os elementos e evitar uso excessivo de <div>"
    },
    {
      question: "Quais dessas tags são autofechadas? 1- <br>; 2- <img>; 3- <a>; 4- <link>",
      answer: "<br>, <img> e <link>, apenas."
    },
    {
      question: "Quantos tipos de tag de título existem? (<h?>)",
      answer: "Seis tags: h1, h2, h3, h4, h5 e h6"
    },
  ],

  deckDireito: [
    {
      question: "Quais são os princípios da Administração Pública?",
      answer: "Legalidade, Impessoalidade, Moralidade, Publicidade e Eficiência",
    },
    {
      question: "Quantos ministros compõem o STF",
      answer: "O STF é composto por 11 ministros",
    },
    {
      question: "Quantos ministros compõem o STJ",
      answer: "O STJ é composto por 33 ministros",
    },
    {
      question: "Quantos ministros compõem o TCU",
      answer: "O TCU é composto por 9 ministros",
    },
    {
      question: "O Juiz Federal que compõe o Conselho Nacional de Justiça é indicado pelo __",
      answer: "É indicado pelo Superior Tribunal de Justiça"
    },
    {
      question: "De quem é a competência originária para julgar litígio entre Estado estrangeiro/organismo internacional e município?",
      answer: "Compete aos Juízes Federais (Art. 109, inciso II)"
    },
    {
      question: "Quais são os crimes inafiançáveis, previstos na CF/88?",
      answer: "Crimes dolosos contra a vida, Hediondos, Tortura, Tráfico, Terrorismo e Racismo."
    },
    {
      question: "Quais são os crimes imprescritíveis?",
      answer: "Racismo e Ação de grupos armados contra a ordem democrática/Estado de Direito"
    },
  ],
}

export default decks

